發夢夢到一班白衣人好和平搭地鐵，但D乘客嚇到走哂開唔到車

又夢到一有白衣人出沒，人人唔敢番工出門口
鋪頭都唔開
希望個夢唔係真